有無人覺得overwatch個MEI好撚似麥玲玲？

00出黎又睇掌啦

農夫今年又攞獎喇

邊間教會？

眼鏡之外邊忽似

凍住不洗澡

咩呀 暴雪搵佢做藍本
又中國風之如又適合角色
佢招大仔細睇係八陣圖紋黎 可以睇重播睇下
佢隻機械人係羅盤黎 頭到睇落去就會發現

農夫番開個間教會

你好撚柒，升咗上中一未？

咁都有得笑